溫馨提示：人權發14/10過兩會！大家休息一下！用腦思考！

我P牌無人理都要講！等幾日人權發過咗、最傷係邊個？唔好比仇恨帶領你！忍耐多幾日，用幾日休息，檢討，調整一下，之後再用革新方式去做！現時大部分手段已經用盡，大家要用休息時間去做文宣，用思考如何改善！
提下大家：其實政府已經運用公供運輸系統去大量限制人流！即使比大家吹到100萬人上街都會面對如何散水既問題，之前大家依然可以去商場行街去睇戲食飯，今天商場商舖關門，大家困响街頭比人任做，比你坐到巴士又要過路障，所以現在係最適合時機休息一下，唔好比林鄭帶住走呀！

推

落街同班和理非講啦，生人唔生膽，一兩招就嚇到唔敢出街

如果要繼續被送頭又無方法散水，除咗做文宣，Twitter ，連儂牆外，你有乜招可以比大家呢？

嘩散唔到水咁大鑊呀，咁勇武和理都唔好出街啦
而家一定要有招出先可以講事實咁惡架，咁我都係縮返入老母個閪先